電腦求助

是咁的 我朋友部電腦之前卑人上門換左CPU之後同我講打機好LAG 我就上去佢重裝windows 啦 但我發現佢顯示卡個驅動裝唔到 之後我有拆開佢機箱睇到佢張顯卡的fans 係有轉的 姐係證明有電過啦 ， 之後我再下載魯大師去check check 發現佢部電腦粒CPU係用i5 5200U ， 但呢粒唔係notebook cpu 來的嗎？？？，我當堂吓左一跳， 我再睇下底板 諗過係唔係底板bios 要升級 ， 但我發現魯大師都讀唔到佢塊底板.... （我試過插番條hdmi線落張顯卡到 但係個mon 無野出的，但插底板vga 就有野出 ， 試過自己download 個nvidia 驅動去安裝但整唔到） 求幫助🙏🏻🙏🏻🙏🏻

因為你用左魯大師

支那返鄉下

咁可以用咩check 底板？

吓你老母

顯你老母

你張 nvidia 係邊間廠出, 就去返該公司網下載 drive....

cpu-z

有CPU-Z GPU-Z唔撚用走去用支大師